有冇人溫書時，專注力好差？睇少少就去左做其他嘢

專注力好撚差，點搞好？
我一睇書，睇幾行字就會走去禁手機電腦
如果手機電腦唔係身邊，就會變左瞓著覺
完全集中唔到溫書

就黎考試啦，1/5 都未溫到，完全唔知點算
睇黎又要曬錢補考了

睇股票專心咪得

我都係 最後發現原來自己有ADHD 睇完醫生就好左好多了

P 巴屌西果時有無集中唔到

你係同我一樣？
定係有其他症狀

會，屌屌下諗起第二條女

下？仲要考咩試？

考牌

我會試下休息一陣，然後會一直休息落去

以為發達嘅人會唔care份工/打風流工

早睡早起，睇少啲美股。朝早做多啲運動，食野清淡啲，adhd藥=輕量鴉片唔好搞了
仲想睇住p巴你由燈神變股神

考經紀牌幫連登仔買股呀

係，一瞓又幾個鐘

diu 1,7,8好易姐。。。

我估得藥救到我

1最難... 你考左？
係咪狂做pp好過睇精讀

唔係做呢行，但有掂過。做pp睇住自己有進步易入腦啲

其實應該搵咩科醫生?

試吓搵個啱自己的方法

我果時發現坐巴士溫書好入腦
臨考試果排就日日去坐巴士溫書
坐啲循道線 一日坐幾個鐘

專注力都係好差 諗嘢好快好跳脫 閱讀理解特別差因為一段文會睇左頭同尾就當睇左 個人好似有無限精力咁 時間管理差 成日遲到 細細個好易唔見嘢 聽老母講八達通都唔見咗10幾張

精神科

你睇私家定公立? 點同佢講?

睇私家 公立可能排10年先有位
同佢講一啲對你生活有影響嘅行為 例如坐唔定 溫唔到書 遲到等等 醫生大約會知 然後會幫你做test確定你係唔係

中哂，我懷疑我都有
睇醫生大概幾錢到？